Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна


Деструктуризація - це зручний спобіб розпакувати значення маивів чи об'єктів в окремі змінні. Наприклад у нас складний масив і нам потрібно в подальшому використовувати коремі його змінні. Для цього ми використовуємо диструктурізацію. 

